有冇人想係書展同屈穎妍直接交流？

尋日屎忽痕上網睇下有咩值得出席既講座果陣發現有個好熟悉既名字
冇錯就係屈穎妍
仲要歡迎公眾人士參加
我諗屈小姐如果見到好多fans捧場一定會好開心啫
你話係咪呀哈姆太朗

詳情係到
入到去search下屈小姐就搵到

推

呠蕉?
(側頭鼠)

屈穎妍，香港親建制派人士，《HKG報》及《快週刊》專欄作家